唔好塞鐵，有預告嘅屌

唔好塞鐵
似係有大量鬼不停鼓吹塞鐵
上星期有公司已經預告聽日塞鐵
成件事有晒劇本咁
唔好塞鐵
去機場

推

1推

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

去機場

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int
要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

弱智仔, 繼續番你既工啦港豬

岩啊 一定要文宣左先 咩行動可以再傾

上星期有公司已經預告聽日塞鐵
冇錯 我個間係其中一間

全民罷工一定要時間去籌備，要事前大量文宣工作，至少要約定半個月後罷先會罷得成，因為唔係所有人都識上連登，80%上連登嘅都係35歲以下嘅人

講好左唔塞
但免費入閘就冇所謂

幫推
老母話比我聽聽日有塞鐵我先知
好有可能係鬼搞出黎

塞鐵朝早做 機場下晝入有咩衝突?屌你老母

我都係老母話我知
好鬼啊屌

個極權group狗開架

我都係, 得d c9 群組先有風吹聽日塞鐵, 我本身都無聽過有

塞鐵真係有咁大成效
點解唔用一個成效更好又唔會激起太大民怨嘅方法?

鬼你老母啊,而家仲理民意道德?DLLM啦

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

塞啦塞啦，聽朝想多半日假

推呀屌

推
集中搞機場

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推 五大訴求缺一不可

開放西隧、大欖隧道，圍機場貨運、之後客運，最後全癱瘓，

小妹同朋友有篇中長期戰術文，啱聽求幫推！

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料

唔好塞 直入機場

推
呢兩日嘅黑警罪行已經夠輿論
我地無必要引火自焚

塞鐵只會流失游離撚兼樹敵
諗清楚

唔好塞鐵 去機場
等理9 無藉口

Push

罷工
機場

人人都係文宣組！文宣圖集中post

岩

唔好塞

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有公司已經預告聽日塞鐵???? evidence?

721

我無野講

tear gas好似有機會係隧道殘留
冇需要唔好搭

屌..我都係其中一間

推 入機場

yes
唔好令fake news 變真

係啊 我屋企個藍絲廢老一返嚟就話聽日塞鐵
之後就有人話塞鐵 唔係劇本都唔住
去機場 去機場 去機場
721 811

咪撚塞

去機場，塞鐵會落單拘捕

push

入晒機場啦

去機場
唔好塞鐵住！！！
要做文宣！！！

塞職有咩用? 又唔係罷工。

唔塞鐵啊

去機場去機場去機場去機場去機場去機場去機場

頭先有巴打貼左張圖

勁多唔同人 出同一個PO

對家大台做緊野

去機場俾塞鐵更有效

同致年輕嗰條片一樣，點解廢老會收風快過我地？根本有古惑

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

去機場同外國遊客講香港好危險，不要停留盡快回國

如果真係想出去就入機場先啦，塞鐵有預告就咪撚搞住先。

狗鐵啲staff已經一早知聽日會塞鐵
內部已經叫人聽日on call同stand by

Source: 有朋友做狗鐵

對唔住我冇evidence
因為係上司口頭講
我一聽到就心諗佢地係咪收錯上個禮拜嘅風

同意，太多廢老反對，唔好俾佢哋同嚟轉移焦點

我都係，啲同事拎哂laptop 預備home office

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

聽日去機場

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

機場

唔好塞鐵
依家需要文宣等淺黃淺藍出黎

721 811

push 去機場 塞鐵勁鬼

聽日唔好塞鐵，連登未有風，狗鐵先收到風，唔尋常！

唔好塞鐵

我唔係鬼！但我想塞鐵！

信你 唔係真心都唔會上前線食煙

幫推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Pushhhhhh咪撚塞鐵 機場見

入機場！！ 不要分散力量，聽日見到人塞鐵，我屌爆你，再會畀廿雞你坐巴士入機場！

開晒啲閘機。

入機場

入機場 唔好塞鐵

推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

你唔塞鐵，打工仔點有理由去機場？

我上星期聽過喇屌

8/5 試過塞鐵塞迴旋處，但得一日，政府都係hea 9我地

今次試下新嘢入機場睇下點

多謝你
因為其實我9吹都冇好處
機場點都重要過mtr

呢個又啱。香港人好難唔返工

去機場搞mtr 無用

推！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

on 9 要以眼還眼！
不合作運動咪係囉傻西！

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

去機場！

真㗎DLLM

721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

我朋友都話有塞鐵

然後睇到連登有po話個tg谷勁鬼

去機場搭巴士，唔好益地鐵

[大大個波] 求跳樓教學 直播都ok喎 {admin大家幫手搵人！}

有手足想唔通，大家有咩可以幫手搵到個妹妹

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

1pm入機場，朝早塞交通令d人被罷工都有得諗

一早有喇DLLM

去機場成效大過塞鐵
塞鐵係殺敵五十自損一百

#811香港警察屠殺港人

機場！

Cls上星期起藍絲係咁share講612塞鐵
明明我睇連登早幾日風向話停一停架

update版

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：

睇消息去實時Channel:

成班勁鬼
明明今日天怒人怨 最啱塞鐵！

唔塞
推

下晝唔塞
老世唔會立即叫人返工?

聽日全部同我去機場

上星期東方都有報812塞

email addreas please.

支持跳閘

推呀！唔好塞鐵
無成效 以前塞過 正苦咪又係撥火 等港豬屌
影響唔到佢

支持入機場！！
自己都會入

成個狗鐵都係山埃
各位好好愛惜身體
機場見啦好嗎

推
聽日真係唔好塞鐵
不合作要有文宣加持!!!!

不塞鐵，分化撚bye

唔塞鐵，推

塞撚全香港都唔撚割呀而家

我DLLM臭閪！
今日天怒人怨最啱不合作運動！你話唔撚搞？！
正傻閪！DLLM

唔好塞鐵
唔好俾五毛帶風向

有預告塞 有鬼
聽日機場！

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

全日都唔好塞，全人類返工吧啦

1pm機場已經唔夠時間宣傳
如果返埋工，邊個仲會去？

一係就令d人返唔到工
咁已經出咗門口，轉去機場仲大機會

一係就改集會時間到放工時間

呢隻狗黎，任何非塞鐵言論都屌
Block尻呢條柒頭

開閘！免費！

成班反對撚鬼到仆街！！！

我啲藍絲同事上個禮拜keep 住講緊
心諗我都未收到風都唔知佢地話塞邊到
成班奴性重到早成個鐘出門口

加油！

咩公司預告？ source
不推

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

民間記者會！！！！

既然已經有風話要搞罷工+聽日入機場，何不兩樣一齊做？

啲藍絲全部話聽日塞地鐵 咪撚塞 邊個塞就錫佢春袋

有藍絲同事上星期五已經同我講星期一會塞鐵
但我之前完全冇見過任何關於星期一不合作運動嘅文宣
唔好中計呀大家
唔好塞鐵

機場見！

塞鐵成本低效率高

冚家剷 你岀嚟！！！
解釋下點解叫人係呢個時候唔做不合作運動？！

唔好塞鐵 要返工我地阻唔到
做好自己本分

搞地鐵已經冇用,要搞機場先work

我上星期都知 係你哋同溫層唔知咋 on9

唔好塞鐵

721 811 push

都唔打算去機場 仲諗住返工
塞鐵做咩 有咩用 唔好傻啦

屌你老母，post又唔敢開，淨係識負皮
死分化狗，追擊硬你
屌你老母臭閪
想轉移焦點
論點又唔敢講

幫手推

811英文文宣! 求討論 求分享

機場不合作呀，你塞鐵做乜鳩

Sent.
Push

林奠嘅劇本 聽日想我地塞港鐵

藍絲：特赦哂啲暴徒，咁香港仲有法治？黃屍廢青正一雙重標凖！

借個位嚟用下幫手推策略post

明天只做一件事

入機場

明天傳媒肯定重點發酵黑警賤嘢，
塞鐵只會整到錯哂焦點。
我哋要明天所有新聞都係黑警呀。

機場點撚樣不合作？！
齋坐點撚樣不合作？！

覺得香港冇得救既 救得返都係養邪惡中共就塞鐵 攬炒

大家記唔記得之前612仲有個老師都係比人射眼
DLLM popo

塞都唔係聽日呀

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

DLLM成班都痴撚線

有鬼

爆門牙義士原來係救人先比人拉

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

塞鐵全部唔係鬼就係ON鳩，未聚民意，未宣運動，塞你老母閪咩?

推
塞鐵既我屌佢老母

你塞市民係向窮撚不合作定係向政權合作?

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

齋坐點撚樣不合作？！
你答我喇！！！

咁你未聚民意？！要你死全家先聚呀？？

去機場啦屌
去機場
去機場

同意

推！
推！

免費入地鐵呢？！

有連登post開過？有做過文宣？
send出嚟睇下？

可唔可以唔好咁衝動
如果唔洗理民意咁你同林奠政治有咩分別
淨係做你認為啱嘅野就得？

經過今日我深信民意唔會再轉,個個淺黃睇完新聞都屌出黎

去機場!

有呀屌！！！812塞鐵，自己search.

我都屌過812塞鐵班友，但經過今日我覺得812係時機

我錯怪咗佢哋！

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

活動搞得咁倉促
唔睇連登嘅的確好難知道
但係我知道聽日有大把學生會去
等打工仔放工再黎都未遲

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

班友係平行時空呀cls

唔好塞，唔好畀視線轉移
唔好塞！唔好塞！唔好塞！

冷靜先啦屌你老母
塞鐵其實個成效響邊?
同埋塞左鐵點去機場?
塞鐵每次都俾人屌
自己人都中招
不如搞少次塞鐵all in機場先啦
打工仔射到就射啦

admin組決定緊急叫停明早812行動

有做building services 嘅朋友告知：差佬太無知。毒煙一經進入地鐵冷氣系統可能入埋條行車隧道，列車行駛會把氣體帶去其他站，唔係一個站出事咁簡單。
🎈知唔知咁樣地鐵要花幾多錢同埋幾耐嘅時間去更換曬成個站入面嘅通風口隔呢?
🎈如果佢唔換或者換唔切嘅說話，咁呢幾日喺地鐵站入面對流空調嗰啲，就全部都係催淚彈化學有毒物質嚟㗎喇喎？
🎈敏感嘅說話係會致死。
🎈勿購買站內店舖仍存放的食物。

Please keep forward.

唔撚使我地搞 地鐵都玩撚完啦

或者咁講啦
文宣組請依家開始準備
真係辛苦晒你地

聽日或者真係唔多連登外既市民
但係希望你地傳達俾你地身邊既淺黃 以上既朋友親友知啦
多一個就多一分力 麻煩晒

同埋我地唔一定只係聽日塞爆機場 我地會後日，大後日，大大後日都塞爆機場
即使第一日少一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

唔好聽日塞鐵阿
係咪想幫狗吸仇恨 轉移晒視線阿？？？？

等市民消化左再槍口對出阿
冷靜諗下啦兄弟們！！！

要塞就入機場

真心唔好塞呀
再塞會輸嫁

上次塞一塞，本身淺黃嘅朋友都屌撚曬
同埋宜家先講，真心太急，比人屌得仲勁

雖然兄弟爬山，但求下你地唔好塞

唒9氣
呢兩個月個個射到就快工都無喇！！！
你唔塞鐵，啲人點join你？！

唔係講好流動放映會，唔好塞鐵咩？
咁善忘既大家
塞鐵只會令我地將真相揭露機會錯失
鐵路係可以接觸最多人

收皮啦

塞鐵其實無意思

本身覺得咁急推, D人點安排得切罷工, 但見真係好多人響應, 應該有人數
塞鐵如果要搞, 就應該用岩先係地鐵放TG單野, 叫人唔好番工!
可以跪係閘口前, 求D人唔好入去, 因為真係會影響健康,

好處:
1. 道德高地
2. 塞鐵
3. 引起更多人罷工去機場

加埋文宣攻勢:

HK01:【逃犯條例】過期催淚彈或釋出山埃氣體 學者：濃度高可致命

邊個塞鐵一定係鬼 打得 做d沒意義嘅事 想遮811 ？另其他人視線轉移 聽日塞鐵一定係鬼 幫手打

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

推
721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

聽日矛頭對準政府、警察
唔好有半絲空間畀班含家產轉移視線。
去機場！

免費入埋機場快線

如果再有人攪塞鐵
可能真係要
所有手足一齊去
阻止害群之馬

咁咪唔好射囉
放工JOIN囉

機場見

要出黎點都會出，唔介意佢地放工黎，無需要塞鐵
塞鐵只會令籌備緊既大遊行人數銳減，真係有淺黃屌緊，點解唔肯脫離同溫層聽下

pish

推
去機場

塞鐵只會令善忘既香港人記得我地又搞不合作運動
我地要將佢地惡行公諸於世，流動放映會取替塞鐵

沒冇罷工塞乜嘢鐵
一係就緊急宣佈罷工

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

推，唔好塞

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊

有無可能全部人都堅持搭巴士？

原本開塞鐵post嘅手足都改口唔塞

吹捧塞鐵十個有九都係

P牌仔

唔好中計

塞再冇用，唔好阻自己友。

同埋打親民牌的話，塞=影衰我地=浪費了我地女義士隻眼

#還我眼球

機場要人

已send 推

有預告塞，似劇本咁
藍絲公司，上司係8.6就同大家講8.12可能會塞鐵同埋罷工
佢知我立場，一早問我會唔會請假，
我個下心諗：我都未收到風，你收到？

唔好塞
改為放閘免費搭

唔好塞鐵 去機場

點解要塞？原因係咩？
唔好再以為民意唔會轉啦
721之後香港人好快就唔記得左
塞鐵咪又係俾人鬧
如果你個運動冇正當性
文宣都好難兜知唔知呀

612 721 811

記撚住 由依加起亂搞事既足以被懷疑係黑警
唔係想分化想割蓆 但我地做既每一個動作都係影響緊我地整體
打狗BBQ冇問題 但千奇唔好搞普通市民

推推推 去機場

起鐵路車箱，大聲播鏗鏘集

唔好塞

612721811

唔好塞地鐵

直接去機場
直接去機場
直接去機場

721
811

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

要搞就搞機場

我都係 上星期 有公司藍絲 預告聽日塞鐵

擺明係陷阱 隨時又送頭

聽朝機場要人

成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽

唔想好似8-5咁失焦
要集中喺機場

岩呀

咪再塞鐵，入機場

手足見到有人塞鐵就扮藍絲打柒佢

唔好用push，月用
721
元朗警黑合作
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

幫手推

記者會共識

聽日1點入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

民間記者會！！！！

我今日都有聽到
叫人聽日早啲出門
會有不合作運動

好重要! 如果林奠係超級卧底，香港人真係好唔爭氣

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

有人塞真係要阻
問佢係咪警察

說推又說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

812 機場見

唔好塞鐵
去機場

推！去機場

林鄭打緊民生牌
而現實真係有唔少餐搵餐餐清既人
塞鐵只會令到佢地反感同不滿
唔好中計

係人都知塞鐵係政府搞
8月5日東鐵線根本無需要停駛
係佢自己停然後賴落示威者度
當然有人塞我都唔會割席
但係我唔明點解要高調點解要同人道歉
你慢慢行慢慢入車唔係犯法唔需要同人講
地鐵邊日唔塞
但始終塞鐵會殺錯良民唔係好橋

唔好塞鐵
塞鐵點去機場

真 成件事好鬼 啲藍絲仲早過我地知
Plan好曬點對應
加上塞鐵對啲港豬 中立仆街自私撚好反感
宣傳又唔夠 依家個勢 一齊煲大機場先係真理

直接機場
直中要害

唔洗塞，但可以舉牌做文宣

咪就係

（又屈）東網：網民發起一連4日不合作運動

個gp仲要勁獨裁
唔岩聽就比人踢
lihkg個個塞鐵post都係反對多 都仲要繼續塞鐵

可能係狗做